我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

友軍：
水門泰式vs玉冰
眾黃vs龍門
潮食閣vs熊茶
程班長vs阿囝搵老豆老母
巨龍vs 伍公子 vs 司徒
宅男俱樂部內亂
大Jvs夾公仔機主

正式轉為黃色批鬥圈

大家見有啲眉目就開始囂張同內鬥 日日單單打打 彷彿已經光復咗咁

要屌唔係唔可以 麻煩畀證明 唔好單單打打⋯ 咁樣只會破壞信任 有咩三口六面講 成個深宮怨婦咁好肉酸

而家已經步向緊雨革後期 會否重蹈覆轍 就睇手足造化

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

幫襯錫克廟算...
黃圈唯一清泉

Need push?

各位保持獨立思考
搾緊個信念，連登分化五毛都奈我地唔何

你1月就開始放負
全世界屌緊個藍絲你話係自己人、同路人

今日就宣布黃圈收皮

支持樓主

遲早都會被批鬥 你同我定

推

唔食藍店 啫係苦行

大J係on9非分化

同意

其實ust南亞仔咪又係cctai
出名既大愛撚左膠風向撚

樓主開過幾多個呢類TOPIC既POST?

係咪一次革命後塵就的確見仁見智，但係攞呢段本身suppose係攞嚟休整同埋準備捲土重來嘅時間嚟玩內鬥 的確同自取滅亡無異
再係咁內鬥法我連瘟疫過後出唔出得返嚟都會開始懷疑

從來唔睇呢啲垃圾互屌Post，
食野開個和你Eat幫襯就算

佢屌泛民就OK
你屌就唔得

道德標準就係UST南亞仔自己

Thx

係呀 我係泛民打手

班人係咪留屋企太耐太得閒

補圖：

第一個

其他人屌泛民 就係五毛熱狗分化撚
你屌泛民 就OK冇問題

我可以話你聽 繼續落去 一定冇人

又係你牙五毛Peter哥？

其實佢依句咪同人地質疑龍門咪一樣
本質係好都會係處理唔同事上面有錯

推 大家真係要反思

最慘係大把人睇

事件背景係全連登屌緊藍絲李萬璣

好明顯係 但係tvb&twitter又唔做

其實唔使開呢啲po
亦唔使理出面啲po
係黃自己識分

A

鬥黃又贏

放負撚

其實每人心中把尺都唔同 何必比較

得UST南亞仔先可以帶頭搞批鬥

分散投資好重要

間間都平均 敵人就無從入手 無大台

結尾有講話如果改變 可以扭轉命運wor

Agger

對 要自省

老實講空穴來風未必無因，但呢啲嘢let them fight啦

有時間做下keyboard fighter好過。根本冇心力去理

人地唔用你把尺 就係分化撚、搞批鬥

樓主好煩膠

不如集中返中聯辦批鬥內委會，唔好理批乜撚黃圈

而家唔係人大釋法，係中聯辦直接判郭榮鏗死刑，仲要提返宣誓擺明要DQ佢

路線之爭係咪一定就係如大家所講係分化呢？發覺有啲嘢唔妥而出聲唔通真係咁有問題？其實大家都要學識獨立思考

無謂人比人 一定比死人

出去買外賣，玩下Twitter喇

支持

拉

保持獨立思考自己判斷

咪撚再鬥黃啦仆街!!! 俾你班友害撚死啦依家!!!

但提出嘅人都要有實質證據 唔係一味單單打打咁

講真，意見唔啱就一定有
宜家明顯係有心人想發大黎講
將批評同意見放大成批鬥
想令黃色經濟圈收皮
記住網上言論，不論係連登定Facebook 都只係平台
入面既野唔可以盡信
反而當呢d地方係一個訓練思維既地方
光復香港唔係只係靠熱情同憤怒
更加要令自己個腦full gear
對家越想要放大分化同批鬥就要冷靜
咁d網軍就自然會變成圍爐打飛機
同埋我從來唔信黃店會因為意見不合而變藍
最緊要每個人做好自己本分

咁樣算係鬥黃咩？

你話事？
我宣布未收皮

成班龍門任搬嘅垃圾
撐警都係黃
炒手足都係黃店

2021年 黃絲人數：700萬

你topic 呢種都係單單打打
好聲好氣認認真真咁講唔撚得既

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

(行動）希望大家可以一齊去支持東突集會

黃店一定要幫襯，但是非對錯都一定要明辨，學樓主講屌前要證據，屌錯要道歉

講真再係咁搞落去我地香港人一定輸。

早兩日掛住講夾公仔機，今朝打開連登就見到龍門冰室被其他黃店屌，之後晏晝食完飯又到水門屌泛民，又話阿玉搵黑社會搞鳩佢。

追po都追到好撚心煩！屌撚完未呀！

我意思係無謂用自己把尺度人地

全部一律唔覆唔睇自然冇人講，唔助長歪風才是正事，
入黎留言都係我錯。

的確未

其實呢啲花生不提也罷，完全唔想知咩事
我覺得唔洗睇到香港人咁易俾人分化，相信好多人對呢啲所謂內鬥都無興趣。 真係唔需要個個post都提住

專心post Twitter 戰線，手足消息好過啦

話左只信蕭爺爺

我地既AI mode 又唔見左

應該要去鬥藍 唔係鬥黃

最好搞到藍店都有連豬

W

蝻亞狗又扮大佬

Exactly

你都係度緊人哋啦

班人enjoy揭發「真相」嗰種快咁嘛
你估真係個個為公義

Me too

咩叫批鬥？
樓主唔鍾意個陣就叫批鬥
佢鍾意就可以自己批鬥埋一份

博上位

不嬲連登都係平行時空
twitter戰線不知幾熱鬧

人血漫頭

我泛民打手嚟

跟本唔涉及藍黃
大家食花生食得咁開心
肥閪又可以收皮 冇乜所知啦

其實內哄批鬥就真係要停啦

我睇fb post 又唔見
一堆分化五毛係連登搗亂

負皮俾標題

Sad but true

push

搬龍門始祖

樓下黃店依然係大排長龍
你講嗰埋鋪頭同人只係比較出名嗰堆，點可以代表大部份嘅黃色經濟圈？
你真係就嚟收皮啦

無視左

收皮啦係咪都雨傘後期

下次會改好啲

咩叫黃店？撐警炒手足都可以係黃

2021年 黃絲人數：700萬

終於有人開po講

我打你老母個閪
等你出唔到世

唔跟你把尺 = 批鬥

我話樓主，唔係話你

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主內容出發係好
但topic單單打打嘩眾取寵
加埋今日係咁覆話食元氣

依啲回覆手法 真係有啲銀耳

冇錯

捉啲害群之馬出黎等同路人唔好再養班怪物
就俾UST南亞仔講係鬥黃
都唔係第一次架啦仲諗住柒幾多次先夠？

理解樓主可能有心灰意冷時

只要係理性討論 提供理據
就可以拆解

最忌係有人稍有質疑就話人係『鬥黃』『內鬥』
然後就令更多人以為呢個圈就係識內鬥
而覺得煩厭覺得心灰
實際上根本只要理性討論同獨立思考
會發現好多情況其實唔係分化亦唔係內鬥

亦認同樓主 要借雨革時經歷為鑑
當時正正就係有班人盲目用『不分化』
每當有人提質疑 即使提供理據同質疑
甚至好意提醒或者比意見
都依然會唔討論而只不斷重覆『不分化』

當時佢地不停講『唔好分化喇』『冇內鬥既本錢喇』『共產黨最想我地內鬥』其實明明係助阻止內鬥
反而只會成為一言堂
呢種亦係一種維穩思想
只係好多時群眾有呢種思想而不自知

黃圈要壯大
首先大家要唔好跌落思考陷阱
以為提質疑就係分化
以為一有質疑就講『唔好分化』就可以完事

大家要有獨立思考 要有理有據 要分析
咁黃圈先可以壯大

睇完笑撚死你哋雙方都係係度指控對方係黃衛兵

星星之火 可以燎原啊 今日龍門 聽日阿玉 唔知遲啲會唔會到其他小店 要防微杜漸

721 831 101 1111

踢爆UST南亞仔 好快會俾人開post唱

成日spin去鬥黃
一件事係錯唔會因為佢黃變做岩架

勿分化

Sor中文唔好

屌人唔跟佢把尺 = 批鬥
講到藍絲都係自己人 好難唔搞批鬥架喎

認真=悶=冇人睇
所以冇計 係要寫得煽情D
起碼南亞仔有比suggestions

個ＴＯＰＩＣ係事實

依家互咬，似足１４年尾情況。

我地之所以行到今日，全靠不分化不割席互相扶持。舊年就算港共搵黑社會攪黃店，大家都互相幫助撐落去。

如果分裂到一盤散沙，黃不成黃，其他人就唔再有道德感召幫襯，社會就回復奶共有著數心態冇代價情況

我正式宣布你既宣布係多鳩餘！

支持當事人拎證據對質唔得㗎，求真嘅人都係龍衛兵
支持唧牙膏嘲諷支持endorse紅媒

乜又係你呀？

好彩仲有部分人心水清

做得實事既人係唔應該理兒理呢個垃圾討論區
認為係岩既就just do it

雨革後期係因為意識形態衝突令到內部分裂 即使運動失敗 民主陣型四分五裂 但係因為咁先會先，發展到今日既抗爭手法

但而家係日撚日為埋啲無聊野 一時就乜撚鳩柒野唔夠黃 一時就你就死偽黃 為左d花邊新聞互相批鬥 毫無建設性 屌你老母

已推

講錯

2021年 黃絲人數：700萬

Yes收皮了 終於有得食m記

比乜尻 乜都拉黃色經濟圈落水
想佢收皮既人係你wo

大部分人都唔識，是否悲哀

講放負引戰連登邊個夠你黎阿peter哥

佢哋中意咪就由佢地囉

咁你即係認咗自己係批鬥連衛兵啦

唔食M記 啫係苦行

係咪黃就唔批鬥得

利伸: 支持樓主，咁得閒就批死晒藍先再互片啦

最憎d topic 名宣佈失敗收皮 幫唔到件事不單止仲要影響個氣氛

唉

最撚大個分化平台 連登 執柒咗連登香港黃絲會少啲分化

agger

唉愈黎愈唔想上連登

好多衝擊本身就有 關鬥黃乜撚野事
屌你老母

事實上龍門真係有問題
又唔屌得？

佢話係就係囉
屌藍絲都叫鬥黃呀嘛

同個唔黃嘅鬥黃 笑撚死

呢樣真
想心情冇咁崩緊真係唔好上連登

On9樓主黃圈唔代表得一種意見

啲人冇得岀街係咪就鍾意揾交𠹵

點睇UST南亞仔又搞分化

煩唔煩呀你

因為咁而收皮 十分唔值

屌你老母南亞狗

對家就係想你有咁嘅心態

爸打心態正確，互屌post真係垃圾

無証無據又要唔開名單單打打，唔撚好煩啦我兩間都會幫襯架

收到

懷疑南亞仔教張生咁講
從來無正面回應過

原來兄弟爬山，各有各鬥

你可以公審 但麻煩證明

我講錯我老屈

其他人屌泛民 = 分化撚、又搞批鬥
UST南亞仔屌泛民叫咩？真係抵屌

不完美可接受要改善

異教徒打咗幾千年

已經retweet like comment

其實你係幾醒，人才

未死㗎 仲有得救

知你有時會心灰意冷
有時會覺得好激氣
但真係無咩人會鐘意聽悔氣說話

忠言逆耳
更加應該要包裝

無大台最佳例子
無名無姓
默默付出
點都咬佢唔入

任何批評甚至建議 全部都係批鬥、鬥黃

屈你係連衛兵黃納粹
問題就自然解決

我自己把尺係咪 和你eat 寫既咪當係，你要再細啲，咪靜係幫襯自己眼見黃先幫襯囉，人人覺得唔同架啦

利伸，我唔會當無抗爭人士係黃，講緊係無出席過遊行/悼念會/紀念會之類

阿囝搵老豆老母黃？

我冇話唔屌得 只係要有實質證據 以事論事咁屌

佢識時間 找到位出黎
佢咩居心就無人知啦

閣下邊位...？你宣布？

班私怨撚真係on9
成日以為隻揪贏到對家

想搞清楚幾件事
其實唔可以全部怪友軍

潮食閣嗰單野究竟最後係點？個啊伯真係撐警同高價轉售防疫用品？定其實冇？

大j其實只係屌層壓式銷售 夾公仔係題外話 點之舊屎同一條友無啦啦衝出黎。。舊屎仲要話搵人打大j？咁嘅行為同721班黑社會有咩分別 黃絲殺人係咪都要保？

Pish

呢幾間野代表晒上千間黃店？

直接叫撩交嗌果班收皮咪得囉。

係

咁實質搞事搞非令運動步向失敗個班呢?

事實抗爭同黃圈因為內鬥同分化步向緊失敗
你想要個點positive法嘅標題?

出唔返 唔係負唔負
四人就二千
口罩就拉
你同我定

問題你無證據底下指控對方係藍就一定係連衛兵

2021年 黃絲人數：700萬

你地鍾意龍門任搬 只會加速黃圈收皮
藍絲都叫同路人自己人 我未接受到

支持南亞仔，唔好灰

兄弟爬山！！！！

一定要堅持落去呀！

冇話唔屌得
不過你一屌 就係鬥黃

同埋我想講 你個list有啲都私人恩怨黎 eg大j 宅男 其實唔需要咩都拉黃色經濟圈落水

On撚尻
一班五毛係到針對龍頭亂吹風打自己人就話成撚個經濟圈死左
你老母如果整損隻手指我係咪就可以話你老母已經無得醫死撚左直接火化算啊

利申日撚日撐黃店餐廳 眼見D人數越黎越多 日日都要排起碼半個鐘排撚到有D嬲

on9，大把藍絲扮黃搞分化，你點阻到？佢地扮你又屌自己人內鬥？咪鬼理佢地，自己繼續幫襯黃店咪得，把口係佢到，你點阻佢講

變埋龍門打手

認同
有人想將所有野都spin係鬥黃
偷換概念 將提出質疑spin做鬥黃
然後令到其他人有種錯覺係呢個圈成日鬥黎鬥去
然後就生厭同心灰意冷
退出黃圈

支持樓主
鬥黃post 唔洗睇
就算睇完花生 回洗回 費時幫推熱門

南亞仔又心淡了
日日小小事都心淡

點樣收皮法？啲黃店搣晒海報回復返原本？twitter冇晒手足？撞正抗疫而抗爭熱度下降，俾對面乘虛而入就係咁放負係咁話成個抗爭收皮
就講最近一單幫消防員手足籌玩具錢，轉個頭已經籌到依啲又無視咗，收乜撚嘢皮呢究竟

上面喺度玩假膠都算，你自己收撚咗皮就唔好話成個抗爭收皮，好撚白痴

喺啱啱個post 打依段屌完你，你冇應，仲要開post 繼續屈，你真係痴撚咗線

收到 下次會再做好啲

事實還事實
點講野還點講野
樓主自己講得唔好單單打打就自己都注意下講野既方法用詞。
用認真正面既topic做鼓舞唔得既
唔係一定咁樣開po先引到人睇

垃圾topic

拉

國泰都變黃店
洗唔洗證據

是但啦
你屈人批鬥咪又係咁

根本唔關連登事,連登不嬲反分化
反到俾人屌盲撐,左膠,泛登

想睇搞事個班可以去倫敦人西gp望望

收皮啦你

14年年尾 泛民 vs 本土 ， 勇武vs 和理非既意識形態衝突
先至係呢幾年之間孕育出今日既不分化不割蓆

你睇吓而家既分裂係咩 一大堆黃店/黃KOL 連埋自己下面班死忠為咗啲無聊野喺度互相批鬥 我屌你老母 你話拗下咩白票 功能組別 港獨呢一類型嘅野 都叫做有少少建設性
而家日日喺度鬥黃 私怨 喺度打泥漿摔角 情況仲戇鳩過2014年

收皮啦

食元氣又贏

香港人 果頭話唔好分化
下一刻求其質疑下/共狗潛入講兩句
割都割唔切 仲批多你兩野
咁樣都拆唔掂 仲話想贏 唔想輸
早D返上床訓教等死把啦

Pull

講真
唔係話分唔分化
有咩咁重要你哋啲私人恩怨
講九千幾日
煩唔煩
根本唔關大眾時
自己拆掂去啦

標題想點

Thx ching

南亞仔你平時正正常常
難得開埋D尻post
大J同夾公仔果班撚樣都可以拉埋一齊講
幾時拉埋Wally落水

你真係好撚煩

同感 根本已經一言堂

明明哩D批鬥可以係對家做
人地開連登ac開facrbook page有幾閒

有班友就講到全部手足做
黃圈又「內」鬥

新官上任，仲要專做經濟方面
咁快分化到黃圈真係薑越老越辣
完全唔見藍圈有黎個情況
雖然佢地唔會特別幫襯藍店
但都唔會槍口對內，好撚一致剩係對黃

Push

又要入鍚克廟避世

真，連登 熱門 = 垃圾台

我搵食：和你eat / 喱show / YouTube
黃色經濟圈成效：官方Fb/IG

我上連登多數去想去既台
例如財經台/波台/上班台

比大家見識連登熱門（堆填區）台外既黃色經濟圈節錄

理據

乜都話鬥黃
原來睇法唔同就叫鬥黃
遲早反對田北俊曾俊華都會俾人話分化鬥黃
跟住有班人又會問點解要掟汽油彈，點解要堵路，斬何妖係做戲，搵到槍係做show
總之你唔跟我標準就係鬥黃分化五毛pr公司
其實根本就冇人要鬥黃

南亞仔成日開post煽情吹風
無視一切提出問題之後要改善既野
今日唔解決 之後一定會更多問題

任何分化/放負post都唔洗理
大家槍口對外 記住敵人係邊個

南亞仔

你代表邊撚個?有咩能力宣布收皮?
我就真正正式宣布你老母快將收皮

唔正藍店=苦行
咁都叫正正常常

ppp

巴打可以開下post鼓勵下士氣

夾公仔機主係黃 你老母啦 一睇到呢到知你有幾垃圾

黎黎去去 都係個幾個打手帶風向
然後打手話自己唔係打手

然後日日小小事就話心淡
心理質素咁差 要圍爐
入感情囉啦

國泰比人攞航權春袋威脅 唔到佢唔跪
（雖然我唔太明 國泰如果真係有吉士嘅話咪照飛 諒共匪都唔會敢真係派戰機擊落民航機）

推呢個
分化互屌po有幾多係五毛扮你地又知唔知？！

屌老母覆之前可唔可以睇下係邊個黎
成撚日見你班友係到覆D五毛引戰狗
仲要郁唔郁就覆一大段
一黎你同D撚樣弱智打手講野無價值
二黎嘈得耐你自己都會心態崩
因為班賤種打字唔用腦無邏輯
可唔可以用多D Block哩個功能

主要係時事台政事台
屈人係五毛打手pr公司
就可以因人廢言 乜都唔洗思考
唔岩聽就係到屈你
其實最早既批鬥撚咪就係佢地

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

求下大家唔好批鬥自己人

原po 係度叫人唔好內鬥
你一入黎就即刻係度鬥人

唔解決哩D內部矛盾 黃圈一定散得更快
泛民咁多年冇乜進步就係有班人叫人唔好屌 次次選舉大局為重

2021年 黃絲人數：700萬

鬥夠黃未呀
政府而家已經吹風黃店會被取消資助，大家到時就一獲熟，23條立埋，dq哂全部民主派

冇睇過D POST 見到TOPIC就煩

真

11頁都未有777記招內容

大J 伍公子 史萊姆呢d最多都係私怨但其他真係鬥緊黃 尤其程班長

放完負未

真 見各區都開始進化到自營外賣圈
好撚正 見住D黃鋪由每日開鋪6個鐘內賣哂收爐
被chur撚到3,4個鐘內賣哂收爐
同時又可以幫補下失業既手足

indeed
如果話一次革命係國共分裂
今次嗰啲內鬥就同北洋軍閥差唔多

咁多黃店都頂龍門唔順
根本龍門本身就有問題
真係咁得閒一齊批鬥佢咩

依家唔玩鬥黃,開始鬥緊其他野

樓主就收皮 有獨立思考嘅就唔會批黎批去

推 不分化

咁洗唔洗講到香港總部=香港人公司=要撐
揀間唔跪嘅搭唔好

你話我五毛都冇咩所謂
不過希望你得閒睇下：
2021年 黃絲人數：700萬

程班長update咗係kmt人搞事

是但啦 佢講完唔會令我地唔食架喎

夏寶龍/駱惠寧？

其實你呢啲標題仲煩鳩
收乜皮 好多人明明呢排可以自己屋企煮
平平地就搞掂一餐 都堅持每日盡量黃店

你咪成日放負喇唔該
好煩呀你個標題黨

0.5毛

駱

唔啱聽、指出你班仆街搬龍門 就屈下毛當解決問題
根本冇諗過要進步

咩叫黃圈？
撐警都變自己人
炒手足都變黃店

2021年 黃絲人數：700萬

其實唔撚理啲分化post 好快收皮，梗本唔想知佢地講乜鳩點人血法

WARNING

分化L

我道德標準高過南亞仔 就會俾南亞仔屌
咁南亞仔係咪批鬥緊我

南亞狗講到自己係聖人咁
自己冇份屌

日日屌你地唔好食M記，咪一樣大把人食，點解呀？因為d人睇完唔會理你，所以佢地會keep住食，同樣d假黃搞內鬥屌人，你咪照樣唔好理佢，繼續食黃店，佢有佢屌，我有我食，吹咩

樓主算唔算放負撚

不分化，不割蓆，不篤灰

點都好，就係唔食藍店

佢個acc算出名，就唔該負返少少責任，成日出灰心post 叫春，好地地指出問題鼓勵改善咪好，而家佢喺個個post 啲回覆都係曲線，放負，心理質素咁差就抖下收陣皮先出返嚟，係咁拉埋其他人收皮好撚on9

指出事實 有埋理據 都叫分化撚
反而撐警可以做同路人

樓主 希望可以pin 等大家睇下 我P牌推唔郁
所有連登仔同我入嚟睇清楚！跟我講一次！

佢不嬲都係哩招

Sor 巴打

你自己道德標準高啲無人阻你
但係你攞出嚟公開鬥人就係你連衛兵

根本就無人諗住黃圈收皮
只係有問題就要提出解決
今日唔解決 之後個雪球越滾越大
就真係收皮

點解冇人批鬥藍店？

你尼類打手夠醒目
識得彈出又彈入

講唔通就妄想被人迫害
唔怪得可以咁多野噪

我公開鬥人？
搬龍門都唔話得？
不分化不割席代表龍門任搬都要包容

個重點係佢有冇講錯

佢同你講緊

你哋再批鬥

黃圈會收皮

佢冇講錯喎

佢屌你哋唔好再批鬥

結果你就即刻衝出嚟批鬥

成日睇唔起藍，人地藍團結能力屌打我地

彈出 彈入？

都係
講唔通就妄想五毛打手pr公司
之後可以因人廢言

其實點解藍絲唔會出現呢種情況

我認同要解決 但真係好多唯恐天下不亂嘅入去搞風搞雨

睇#10未
道德標準=樓主自己
樓主屌泛民OK 其他人屌就係鬥黃、搞批鬥

我見唔到有搬龍門

雖然唔中意你個標題
不過內容值得push

其實亂屈人五毛打手pr公司
又算唔算係批鬥

屈人個班 黎黎去去 都係個幾個account
其實佢哋咪又係帶哂風向

泛民最鐘意嘅劉細良
出文寫埋連登嘅重要性
佢哋夠膽講無派人做打手 帶風向

本土主義 根本俾佢哋打壓哂
包括依個樓主
次次視而不見

太多南亞仔fans, 樓主我幫你頂住先

原來係黃絲叻
我睇唔到 我唔清楚 我唔知
南亞仔屌人啫，不過唔叫批鬥

你都有份洗白龍門跟住咪又掉轉槍頭話佢有啲野

個問題係好多人唔識分散投資，搞到龍門同另外出名嗰幾間too big to fail

題目都諗好：南亞仔與x克廟不為人知的人血秘密

批鬥藍店既風氣
根本搞極都搞唔起
「黑盡元朗」抽水笑到我仆街

呢d page 根本冇咩人氣

團結=包庇害群之馬？

香港人受軟唔受硬
TG、警棍唔怕
但幾句rumour 就搞散你地

我屌你老母
而家仲要比中聯辦有機可乘
根本重覆5年前的錯

其實時事台都有種大台概念係到
Peter攞料算係幾好既例子
比某d人人格謀殺完之後
佢講既所有野就算係有道理
都可以唔洗聽 直接5毛搞掂

之後見其他黃店有屌 咁佢一定係有問題 只不過我哋又唔係知情人士 唔太應該太快下判斷⋯
我承認當時處理得唔好

咁點解前線唔可以捉鬼但黃圈可以?

我就無食過龍門（因為住得遠）
但係基本上我食完黃店一次就唔會再幫襯同一間

咁快

我都係

其實根本得連登係度互吊，理鳩佢我只3萬狗，支共，籃屍必需死

你想話你自己無證無據空口講白話好似佢？

我都儘量咁做

咁佢話你又算唔算鬥黃批鬥？

如果唔算點解人地提出問題就係鬥黃批鬥

佢講完你思考完有錯承認道歉改善就係咁簡單

我其實認同啊
日日熱門 都係個幾個ac開post 就知咩事
講真 係連登要推起一個post 一個諗法有幾難

只要寫啲 明白勇武行為 但又唔好太激進
之後再講到好理解所有人嘅諗法
然後再係行文中 不斷宣揚某啲理念就得

黃包容，藍消滅
真係咁難做到咩？

其實又冇咩嘢既
只係有時你既取態又怪怪
我當初都好多嘢唔識 慢慢改變下就得

我係屌comment 入面一知半解 隨風起舞個班 唔係提出問題嘅

批評黃店做得唔啱=捉鬼？
你自己諗下前線唔可以捉鬼既原因係咩再答我
唔使諗住可以偷換概念

咪撚鬥黃啦
中晒支共最出名既分化

係咪想好似傘運咁輸

成日質疑，冇貼文宣，話捐錢點證明... 駛唔駛俾黑警先姦再打先係黃店

所有食店，只有銀龍美心呢類擺明撐警先要批鬥

扮黃（即係聲稱係黃店，但唔知做過乜），可以唔幫襯，都唔洗屌人幫襯，因為你搞到對家要扮黃，唔敢做公開藍已經好成功

中立就隨緣，方便好食就食，要俾淺黃一啲容易嘅選擇，任何人亦都有不表態嘅權利

真黃店就按喜好盡量幫，唔一定按黃的程度選擇，因為而加只係旺一兩間

愛之心，責之切。

依家燒到眼眉，我覺得佢咁出ＰＯＳＴ，都係無可口非。

樓主完全無覆過你d圖
係咪駁唔到

racist fascist

扮黃（即係聲稱係黃店，但唔知做過乜），可以唔幫襯，都唔洗屌人幫襯，因為你搞到對家要扮黃，唔敢做公開藍已經好成功

重點

其實不嬲都係咁
俾個負評走撚左去

Sor 下次唔會再咁做

已完全封鎖

我喺第二個post 有諗過

」同埋啲人問點解藍咁團結我都係得啖笑，佢哋最大平台就係Save HK，想入去分化都俾人del comment 踢出group 啦加上佢哋除咗圍內打飛機根本冇做咗咩團結嘢，藍集會冇錢仲去嘅人越嚟越少，團乜撚，講嚟滅自己志氣」

佢哋個圈第一唔大，第二出名嗰啲已經係同一集團咁滯，近排唯有互咬嘅咪容海欣同葉劉，但對普通藍絲嚟講冇乜特別，反正到時叫佢哋投邊個就投邊個

唔好再分化
唔鬥黃 只愛手足
繼續為黃圈加油

既然咁得閒係咁鬥
建議每鬥一次就去旁聽一次手足既庭

我心理質素仲可以
冇南亞仔咁易心灰意冷

批評同批鬥係兩件事
好似倫敦人西班人你講得出係叫批評?

我正式宣布黃色經濟圈重新出發

光復香港

未收，反正去邊食野買野選擇權係我到
收咗皮我照食水門你吹呀？

佢放負，你咪分化撚囉

藍圈根本唔會同你鬥
一班訓喺度都賺錢嘅既得利益者 做咩同你鬥

你娘親就收皮，我日日都幫襯

pish

你攞extreme case黎講？咁不始拎埋熱狗出黎講啦
#1啲case邊一啲係批評邊一啲係批鬥你識唔識分？

你地屈人泛粉,話泛民做錯點解唔屌得
人地去屌泛民做錯野,就問點解得你可以屌

你玩哂啦

想問下你有咩資格出黎宣布

我冇 因為大家仲可以改變命運

問題最戇鳩係Peter哥口口聲聲話南亞仔雙標搬龍門 但實際上佢自己先係搬龍門撐元氣嗰個喎
撐元氣仲係度屌人搬龍門賊喊捉賊

屌嚟屌去為乜？
本身有幾多人有堅持緊？
經過美心旗下連鎖店 幾多人

你無大家就唔針你啦

點解搞成咁？？因為不分黃藍，所有香港人都係閪

你邊撚個啊南亞狗
你宣布係就係啊？

香港人劣根性

前幾年好絕望，見到九西兩次補選，土共可以打破黃金比率，輕鬆獲勝。

以為香港人終於生性，學識團結抗共，不分化不割席，點知又係咁。今日共匪可以令黃色經濟圈散，他日可以影響立法會選戰（呢排見到大量ＯＭＤＢ貼，就知共匪做緊野）。

如果香港人唔團結，就算美軍來了，最後個個爭帶路，結果都係等收皮。

最緊要唔好將心力放喺批鬥同路人度

到底你搵到李萬磯撐警證據未姐

因為要駁真係駁唔到
最低成本就係屈毛 人格謀殺

唔係屌你，我覺得個ＴＯＰＩＣ冇問題。

你不嬲都撐元氣五毛
香港仲有邊間唔跪？
國泰我唔會覺得佢黃 但我知佢比人揸春袋所以我都唔會覺得佢藍

哩篇拎篇恒生當潮文作文咋
曲直不分

未食過水門， 好冇食

原來支那狗一路做緊嘢分化緊

鬧嚟做咩呀 有實證就話啫
不過就算有都要fc先出街
鬥外不鬥內，槍口向外！
呢啲就要學埋狗，死都要攬自己人！

[認真] 真係唔好搞恒生

佢不嬲五毛元氣打手嚟

有料

論據？

都係個句 偽黃都有用 除非佢地直接問要錢

其實你有冇邏輯

[認真] 真係唔好搞恒生

改潮文就話我撐元氣

[認真] 真係唔好搞恒生

曲撚到圓都睇唔出

但依家到處都係呢d extreme case
程班長個度直頭成班熱狗衝哂出黎收割
仲promote埋佢地個乜春好人經濟圈

批評同批鬥一線之差
態度好,俾d有建設性嘅提議改進係批評
狂屌人老母冷嘲熱諷,仲起埋人屋企人底個d咪叫批鬥

at the end of the day, 資本主義=competition

我唔覺個topic 有咩問題喎 日日都有唔同批鬥對象 愈搞愈負面 一開始講既不割席 不分化呢？ 好似隨住疫情，香港人的劣根性又出現返晒咁

有無諗過唔係每一個同路人都好似你咁天真
佢自己話係黃店就一定要幫襯？

食藍店=展現民主自由

紅資係

浪費時間批鬥自己友 不如一齊諗吓點樣維持抗爭熱度同立法會選舉點樣部署仲好啦

我用緊抗爭卷黎交租

姐係你覺得因為有批鬥既情況出現我地就唔應該合理咁批評？

內鬥dna

巨龍vs伍公子都寫埋入去?
明明好小事而且又唔係鬥黃

day one已經話搞黃圈嘅係想害死人地盤生意

有五毛peter哥認證

Peter攞料收得皮未

唔係我講

一版都推唔爆嘅垃圾post做論據

樓主真係好撚煩 以為自己邊撚個 柒左就道個歉扮無事on99

正常無睇過恆生post就自然會覺得你係真五毛啦
個post又唔貼來源link你話係咪抵撚死

熱狗表示：同你班泛民講㗎咋，你地唔可以同我地割，但我就可以割你地！屌你老母臭閪！

佢已經唔係第一次啦
話佢唔啱又俾cctai屈我係狗係五毛

有人可以阻止你屌㗎咩

熱狗無論泛民黃絲本土都照屌㗎啦

收硬皮就梗架啦
一開波唔夠一個星期就我食藍店我自由

當時熱門一個恒生一個元氣 好難get唔到

心水清，根本成個黃藍經濟圈本身就係支共分化計劃一部份，目的就係不斷標籤化引人對立
無奈連登就係咁易俾人帶風向

你自己就難唔一定個個都有睇

根本大把網軍做緊野

我個留言邊句令你引伸到呢個諗法

咪話合理批評可以,批鬥風要阻止

五毛即時入來分化樓主

即刻又到樓主比人批鬥，分化撚快手到

係wor
咁尼件事係我搞錯左wo sor啊

連登講你嘅都唔只呢個po啦
你自己問心幾多人block咗你

之前有人同我講你唔係五毛
又見你前排正正常常先同你講咁多
如果你真係自己人諗下自己做緊咩啦

呢個post有好多blocked user
利申：完全認同樓主

咁我問你團結係咪代表要包庇
你又話我捉鬼/鬥黃
咁姐係批唔批評得？

一個黃店店主唔夠黃係因為佢真黃

支持樓主，希望大家勿忘初衷，不分化，be water

我見樓主好鍾意出呢啲post , 叫人認清事實係好事
但係唔需要講到咁！
咁對啲日日堅持玩黃色經濟圈bingo 嘅人好唔公平，亦都堅係黃色經濟圈嘅小店好唔公平⋯
你堅持唔到係你嘅事，咪撚用幾件爭拗喺度嘩眾取寵！
我正式宣布黃色經濟圈永遠唔會收皮！

話聲你知
我一早block咗救世港豬
Peter攞料都係

南亞仔係無講錯 係有互鬥
但呢啲勸人既post 係佢開既話我真係覺得好撚嘔心
（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

佢自己當時連乜事都唔知 就剩係睇Facebook既言論
之後開個咁既Post
係咪批鬥我就唔知 但唔該唔好懶係智者咁開post
因為你自己都有份喺道搞嚟搞去

其實你都有份搞成 出面互屌都係屌一陣 但你又用冷嘲熱諷式屌鳩部分批評黃店嘅手足 你都有份分化埋

咁搞笑？兩個唔同立場你都block?
雖然一個無logic on9
一個私怨狙擊肉酸

間唔中開個po扮大佬
柒左就道歉

同意
好撚on9
如果佢地係餐廳，都可以咁惡對住差佬就好了
幫襯返蕭生間野算撚數 起碼煩少樣野

你地成班屈毛又盛 有無諗過係開Post嗰個撚屌已經柒過唔少次 柒到有啲人好撚討厭佢

大家上少啲連登啦

佢仲大把on9 fans死忠黎

ON9 其實成個連登成日話人開始內鬥/玩完/警世 果啲撚屌先最打擊士氣 好似自己開post發現呢樣野就好有先見好有智慧 一個都算 日撚日都有呢啲撚屌post
10個人入面有7 8個做緊啱嘅事 有1 2個做你口中所謂嘅內鬥野就日日喊苦喊忽 再加上我當你真係內鬥 唔通我日日9成時間都鬥藍又做文宣 1成時間我屌下人呃錢屌下人食人血饅頭又唔撚得？又要啲人屌鬥黃屌內鬥
收皮啦 以為自己邊個啊洗撚你教

其實唔應該推內鬥post我睇都無興趣
唔知乜事

lock晒就咩都睇唔到 問題就解決左
真係多黃絲叻

唔好再應喇，由個post 沉喇！
唔需要咁嘅警世！完！

ON9 其實成個連登成日話人開始內鬥/玩完/警世 果啲撚屌先最打擊士氣 好似自己開post發現呢樣野就好有先見好有智慧 一個都算 日撚日都有呢啲撚屌post
10個人入面有7 8個做緊啱嘅事 有1 2個做你口中所謂嘅內鬥野就日日喊苦喊忽 再加上我當你真係內鬥 唔通我日日9成時間都鬥藍又做文宣 1成時間我屌下人呃錢屌下人食人血饅頭又唔撚得？又要比啲人屌鬥黃屌內鬥
收皮啦 以為自己邊個啊洗撚你教

真 香港已經爛身爛世
點解仲要自己人打自己人
我同意大家約出嚟三口六面講清楚

叫左用少D "正式宣布"
佢又用 真係以為自己大台

包庇視乎你講咩,例如用龍門個case
如果佢真係有呃人錢,當然要出聲講
但要俾證據出黎對質唔係好似人西班私怨撚咁

捉鬼鬥黃又係另一樣野
前線唔可以捉係因為捉錯人會累死人
黃圈唔捉係因為用利益吸引人歸邊係黃圈其中一個宗旨

咁樣講清楚未?

梗撚係啦，連登仔出名一事無成，尻噏當秘笈，成事不足敗事有餘，咁嘅質地自己三餐都未顧得掂仲夠膽走去教人做生意，點會唔死。慘得過有班戇尻真係信加入黃圈有著數。

又搞大台
真心 批鬥又關你鳩事咩 你邊位呀 宣佈
拉

所以無大台

無力感好重

黃色經濟圈變黃色批鬥圈

唔分化的話 黃圈可以好大力量

我正式宣布樓主當自己大台

你又發作啦

我成日光顧黃店喎！至少我唔會批鬥，所以極少上連登呢啲批鬥網，要批鬥返大陸啦！

PUsh

Search下加泰集會
樓主當自己大台叫人唔好去
柒咗就係度割其他人話俾人分化
彈出彈入之鬼

見南亞仔就推

關你班差仔撚事

Agree
是非咪撚理

啲阿差係咁上下，收錢幫政府做野

in 南亞仔 we trust

真
頂唔順就唔好上連登住
我成家日日都黃色生活

著名大台放負分化撚

乜大家仲未block五毛Peter撚屌？？？

真係應該就快收皮 日日都喺度批鬥 屌嚟屌去 好多花生食

擺到明樓主係熱狗

UST南亞熱狗

我已經唔理所有追擊post 我就所有洗費盡量去黃店幫襯既 好簡單 我寧願俾偽黃都唔會俾真藍/紅

咁快畀人搞掂 疊埋心水做中國人啦

冇間好食從來都唔食

你都係半斤八兩咋peter仔

人地講 悔氣說話你就以為執到寶

你有份屌龍門架仆街

樓主講得岩
與其花時間盤算人地黃嘅程度
點解唔花時間去針對班真藍?

林奠政府班子 禮義廉 呢d唔夠藍???
暴政 黑警 紅官 無人講???

呢加有好多時間比你地去搵新藍??
9月立法會選舉
登記做選民 起工會 文宣日日熱門都見唔到

你地繼續慢慢計算d人食左幾多饅頭啦
香港好快立23條 國安法

你講嗰啲我一樣都唔知
其實係咪大家唔使返學太得閒成日上連登睇埋啲無聊post
我呢啲要返工嘅真係忙到嘔

大家咁得閒嘅不如做吓Twitter啦

是但啦 不過我每一蚊都會諗點幫自己人

不分

自己圈子不思進取，仲要將個責任推畀提出問題嗰個人， 都唔好怪熱狗又一開始睇死成個黃色經濟圈concept

屌你班人仲鬥黃
邊個鬥黃邊個係鬼呀屌 陪埋東方呢啲批鬥黃

中共加大施壓係因為佢知道疫後實比人圍
所以香港呢個港錢貿易中心更要捉實
以防走資同方便回血劍

同樣
收緊左自然比左彈藥我地推去外國
攬炒埋香港 迫中共放手香港

一句講晒：Twitter la

港澳辦中聯辦打隻好牌俾大家上

不分化

有問題就要改進，唔好學熱狗咁匿埋喺暗角做怨婦

請勿唔好當熱狗係抗爭者

推 成班中曬分化

咪係 同路人不可質疑 少少懷疑都唔得 如果唔係係你就係5毛 分化撚 鬥黃 pr 網軍 黑警
歡迎對號入座

中共最擅長玩分化

宅男俱樂部內亂

五毛

食元祿仲好

想要成功 首要一係光復連登 一係少上連登
太多5毛太易比人帶風向
眼見身邊既黃都唔會內鬥 有告急就去
無就逐間試 出名唔出名都會食

屌你咩 轉下topic唔撚得既

係就快

使撚宣佈咩，元氣吉野家一早排晒隊啦。

對家開始總動員攻擊，大家不能再分化

團結次要敵人 打擊主要敵人

今次唔知又屌走幾多人

不過如果泛民唔係無能嘅話，早就冇熱狗抬頭， 亦都唔會有本土派之類嘅新抗爭風潮出現

冇泛民無能就冇熱狗抬頭

嗰班捉鬼分化撚仲欠勇武小隊一個道歉

*~%。'~-义乂仇士小隊乂义}°%%*(~~~

標題雖然放負但要警世不忘初心，對同路人可以講不完美但有改善空間

食完花生好幫拖啦

日日有花生食

總之唔好分化 內鬥

之前咩事唔小心做錯

大家都想抗爭成功就握個手 打和啦 super 繼續做文宣/其他野啦

宅男俱樂部除左ken之外其餘嗰兩件垃圾一向都唔係手足黎，仲要人血饅頭，呃手足錢，拉

支持繼續狙擊垃圾ust左膠
屈毛撚我屌你老母呀

獨立思考最重要

Push sigh

peter你又撚條柒頭
淨係國泰清算黃絲呢樣嘢都秒左條柒頭皮啦

之前龍門單嘢
條南亞狗咪又係有份屌
最後係發現自己炒車先好笑

屌你又秒
叫佢情何以堪啊

熱狗根本已經係鬼

對場運動抱持同一立場，係咪等於係其他領域唔可以有唔同意見？

笑撚死我
ching你係咁喺度撚條垃圾

推 搞到我好撚亂
利申繼續支持黃色經濟圈 唔黃唔買

秒

停止內鬨

深宮怨婦 好貼切
做實事 捲土重來大示威

撚班垃圾左膠洗幾醒

連登左膠大台

笑死

的確feel 到共產黨笑緊
統戰路線開始散
姑勿論戇鳩唔戇鳩好
大路線起碼都係齊上齊落
judge 人嗰D 野都係留一線先
尤其公眾人物or 有D 人識嗰D 起碼出post 嗰陣真係諗番清楚
始終佢地一言一行影響力比其他普通人大
唔好係唔係都屌左先

召喚南亞仔

連登係ust南亞左膠大台嚟
未跌落神臺住

做咩

手足屌得好啱

唔屌得架

柒到你
post都唔追仲拎出嚟講
笑死人

唔算
因為南亞左膠=真理+暫時神臺
放長雙眼睇佢幾時仆街

人人都有食藍店嘅自由
唔怪得黃絲經濟圈搞唔起

班小朋友仲以為你已經返咗錫克廟避世

蝻亞仔派完口罩俾廢老之後有冇心淡??

原來如此

收皮啦港豬我屌你老母死左膠

南亞柒頭左膠不嬲垃圾
勝在多fan屎

不過我真係好想喺嗰邊食返件naan

1500正皮
唔係大台係咩

fan屎太多

成個list
淨係得熊茶個單係有問題

咪臭係
成班打手扮睇唔到
南亞柒頭皮有份屌過龍門架

其實你同twitter班nmslese有咩分別

鬥藍 自己鬥埋一份

只要明白咩叫做實事同冇大台 就唔會比佢地分化到

就係狙擊你條柒頭左膠
以前同你條垃圾講道理你唔撚明
咪屌柒你
反正你條垃圾唔撚會改
黑警死全家啊屌你老母垃圾左膠

真係好撚煩 嗌乜撚野交姐
慳返淡氣屌柒支那人仲好啦on99

wolipay 好用啲

我真係old news 完全唔知佢地搞乜
Twitter 非洲泰國戰線仲好睇

叻哥教你點樣應對分化post

我要投訴師

樓豬到底有無睇清被屌既黃店既事件先
好食是良知，龍門我理撚得你係黃定藍店，
你啲野難食既就應該要淘汰，唔係話黃店就要盲撐，但係其他黃店又唔見比人屌?
仲有個熊茶，葵廣其他黃店都好唔委佢，
樓豬會清楚得過日日對住熊茶既黃店
咪做標題黨，做錯既唔比屌，你同班popo盲目班狗有咪分別?

痴痴呆呆 坐埋一枱

佢意思應該係話港豬食藍店就去屌9人，同專制中國有咩分別，港豬應該拉佢埋嚟黃營，努力教佢，btw我咁講應該好多人爭住屌

唔好話咩色全部經濟圈都收皮

其實連登仔明唔明
對家就係想你地分化到覺得內鬥都冇問題
日日當花生咁食最好
從來最想我地分化嘅只係中共
你地日日食花生當睇戲根本都係中共計劃之一
唔好諗住喺連登就個個手足
唔會有五毛亂帶分化先得架
連登熄過幾次登之後多咗好多五毛
好多有用野推唔到
花生野就好多

好多對黃店嘅指控都冇根據
都係朋友話 我覺得
最on9係程班長果單
點解掛青天白日旗就一定係國民黨
我都唔講果個台灣人係咪真係台灣人
幫大陸做野嘅記者都可以話自己台灣人啦
Btw 我覺得青天白日旗設計得好好 個人黎講覺得係最靚嘅旗幟之一 簡單得黎又靚
同時又真係台灣喺國際上都用緊嘅旗幟 (嘅一部分)

黃店黃KOL做得唔好係要據出
但唔係屌人屌到人地灰機
大J估市價好明顯佢係行外人唔識野
但搵人同佢講返咪得囉
佢唔聽唔信嘅咪唔好理件事 由佢算囉

有人拎樓主以前啲留言出黎
係 我都覺得樓主之前啲野有啲都幾柒
但今次佢講得啱 我無理由唔支持

熊茶仲有得洗？此post已完

Welcome

巴打係寵物傳心師？

同路人，唔好鬥。

笑撚死
示威左一年
港豬左成年嘅垃圾會突然感化變黃
high大左
南亞柒頭左膠唔係浪得虛名

核爆都唔割
係唔係太耐冇講過

頂住呀

鬥黃=捉鬼

推啊

好天真

！！！！！！！！

內鬥完未

認真嘅 如果自己人有咩問題嘅 打低中共打計數得唔得？ 打中共 要齊心 一氣呵成 一斷咗道會點大家應該都好清楚

聽日去黃salon剪個靚髮

本身上面班人都唔算係咩
大家當娛樂新聞睇咪算囉
過分將生活政治化都唔係一件好事

大家客觀思考下
其實佢地嘈 佢地退出 佢地點都好
場運動都冇影響架

但係你哋日日講 將嗰個嘈交嘅位 帶去所有本身討論緊正經野既平台 文宣又上唔到熱門
咁就真係影響成場運動

日日剩係識攪分化，捉鬼
對家唔攪自己都散

中国最叻，你我哋唔幫襯支資藍店，佢就搞散黃店， 好心大家唔好咁蠢， 盡力減少消費，但要駛錢時就只幫襯黃店，唔洗諗太多，最緊要你生存到，黃店生存到

推 勿鬥黃

真係冇撚計 你摷番出嚟講就係分化 佢以前係到屌人係龍門信徒護主就當冇發生過

應承我 ，唔好再重複過去嘅錯誤好嗎

唔好再批鬥鬥黃啦將精力擺去批鬥對家或者混入去鬥藍鬥紅啦

G持南亞boy

推熱門

fan屎多
冇計

停停搵一日唔好出啲嘩眾取寵標題得唔得
用悔氣mode 睇得多好反感
咩乜乜手足係咪condom 正式宣佈抗爭完咗

就好似一個朋友同你講親都係負面野
個腦就自然將佢同負面野link埋
一諗起見到已經係陰鬱feel

下次唔會啦

721831101111

慳d啦
同689打港獨一樣 你唔理佢佢分分鐘收左皮
twitter屌緊支國歧視黑人
中共港共又咬緊郭榮鏗
你就由日到夜都講緊黃圈批鬥

On9

唔籃就等於黃店
我地做大個餅，唔係圍爐

香港人都係有中國人既劣根性
容易俾人挑撥，因為小我而成唔到大我，無法有效團結

成班垃圾扮睇唔到

支持樓主好過支持Peter

Peter唔需要你班垃圾支持

同意
唔想咁灰真係唔好開咁多連登
太多分化滲透

笑撚死
國泰都黃 咁中資都黃啦不如

兒登仔不嬲都玩緊黃色批鬥圈

呢廿八頁盡顯七毫子既魔力

冇錯
因為有peter一個喺度已經成個post唔洗要

Peter日撚日鬥黃又係泛民打手

立場保持鮮明，不使用連登仔，兒登仔，黃衞兵等稱呼同路人，支持不看不回不推膠post分化post 。保持獨立思考，堅持fact check， 不回不幫五毛岀糧。subscribe and block 對家, 一開post爭做#2。狙擊網軍，增加維穩成本。

Pish 日日內鬥
對對家都有咁嘅狙擊力就好

一班冇準則嘅垃圾

你又知所謂內鬥係自己人？
連登幾多人幾多鬼你唔會知
成日話內鬥 有冇諗過對家有一大堆連登ac帶風向

Peter攞料 vs ust南亞仔
Btw又係宣布post

都係既，示威左一年都仲有好多連登冷氣軍師，都唔會話突然會出去既

Support.

冷氣軍師多唔多我唔知
八月打後 完全冇出過嘅港豬fd至少出左10次
至少我身邊係咁
完全唔出就屌都廢事，由班港豬自生自滅

btw你講嘅冷氣應該係ust南亞垃圾
眾所鳩知佢冇撚出過
次次話自己係廟度等等等
屌你老母咩垃圾ust南亞左膠
散水撚

跟住上連登放負

你記唔記得黃色經濟圈嘅原意？請認清黃圈三大目的！

7-11月發完夢，永遠見到有班人係連登度指指點點，咁叻自己唔出

人地個專長就係指指點點，兄弟爬山

比5毛打手帶下風就自亂 無眼睇

睇到今日龍門單嘢，真係不幸言中
疫情搞到無遊行無活動，班人就屎忽痕開始內鬥

南亞仔係個post到覆足70頁
幫手撥火

我都係勿忘初衷算啦

當初對家話9黃色經濟圈，我地大大聲話：d 錢係我，我中意點用關你咩事

我到而家都仲係每一蚊都盡量洗係黃店到，吹咩

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人